我覺得不行

有freestyle嗎

我是hiphop...man